聽日話就話和理非 但睇返今日 隨時出黑旗

大佬 啲人過嚟反企街
屌你老味 紅旗係咩事?

有人咁樣出飛卜
77二十一

因為要護送一位打人嫖客離開？

—————————————
「七黑」團結打倒白色恐怖